# Requisitos/Especificação
Este documento apresenta novas espeficificações que devem possuir testes automatizados.

## Validações do produto

1. A descrição do produto deve ter no mínimo 3 caractes e no máximo 50.

2. Valor de venda não pode ser maior do que o valor de compra.

3. O valor de compra precisa ser positivo.

4. O valor de venda precisa ser positivo.

## Dicas

1. Primeiro desenvolva o teste, depois a funcionalidade.

2. Refatore o código da aplicação conforme for necessário.

3. Cada um dos itens precisará de mais do que um teste para ser validado.

## Entrega
Apresentar testes ao professor até o dia 03/05.